梁家傑拒絕歐洲議會及美國邀請的訪問 籲勿違國安法

真係垃圾黎架wor

我係中共聽到佢咁講 即刻送佢入赤柱啦

垃圾不斷拖後腿

保留到入棺材就啱嫁喇

佢仲有咩實力？
可以保留？

其實有乜問題？唔通真係送頭？

咁你已經冇存在既價值

梁家傑唔出聲仲好
因為佢一定又呃鳩外國議會 香港仲有法治 司法獨立

佢唔去，係驚疫情姐。

啱同連登仔一樣保留實力移民革命

保留實力入棺材？

識玩當然要咁玩

Source?

認左佢啦共諜

On9仔

驚到

以為乜都唔做就無事?

其實佢唔出席仲好
佢出席到陣時又係叫美國同歐洲唔好制裁香港，話香港仲有法治同估唔到共產黨咁衰
所以係值得鼓勵，唔好拖後腿。
再者，而家流亡歐洲同美國又有羅冠聰同梁頌恆， 根本就唔一定要搵佢

佢去食黃店算啦
去大渣哥啦 而家話係泛民飯堂

Now

一字咁淺 大家想佢離開香港發聲但佢唔想

保留實力帶入棺材

懦夫，如此貪生怕死之徒香港人錯信幾十年，難怪幾十年黎香港民主進程毫無寸進

呢d係以前拎個名扮自己係香港民主既一份子 去賺錢姐

連登仔係咁
自己係屋企暖笠笠上連登
人地就粉身碎骨都唔夠

不過佢唔出聲其實會好D

心入面果句:我好撚驚，比我安享晚年唔該

岩架啦咩都唔好講唔好做

正呀，快啲懲罰

人地子女坐監
佢仔女就有美好前程
攞盡著數 收取美金
吃盡人血饅頭
適當時候就割席

啲政治老人都係呃餐飯食
同美國/歐洲議會做訪問要著草都係不了
你估班友一早知道2020無立會選舉
仲會唔會扮衝

人哋咁錫身 醒過你啦
仲粉身碎骨

直接啲講，接受外國議會訪問會導致終身監禁，將視線轉去黨安法嘅荒謬
講埋啲「送頭」、「保留實力」只係突顯自己懦弱，泛民啲人真係好唔識講嘢

唔做咪出少句聲

傻架，佢咁撚乖功做乜送佢坐監，人民日報點名讚佢啦
"梁家傑改邪歸正，心繫國家 擁護國安法"

呢條垃圾唔想打爛自己飯碗

屌 臭港仲洗要律師架咩？

等人留言吹奏11哥行得好前

佢同十一哥係咪撞左邪

即係"驚死"

許智鋒

人哋退休收成期啦
仲同你班傻仔搞咁多嘢咩

所以我一直唔想見到啲人選議員/區議員係選勇字行頭或衝得打得果啲，好話唔好聽係選個代表係代自己去送死咁滯。

即係唔叫人千祈唔好咁做一樣囉

強姦已勢在必行，與其反抗不如全心享受

佢有能力有少少影響力，但選擇逃避
但之前政治環境未咁差果陣就出黎呃政治籌碼

仲理啲等死嘅老嘢做乜

立法唔準推崇民主啦

梁家傑：我地拒絕推崇民主 避免送頭

仲好啦 一陣講到講哂幫倒忙仲衰

關我鳩事，我都想嚟，只係国安法唔畀我嚟咋。

岩呀
咁縮沙係樣衰啲
不過真係唔去好過去

拉撚圾 死撚開啦

一個企出嚟既人講啲咁嘅嘢，
知唔知醜

網上對談呀屌你老母恐懼撚黃豬

梁家傑唔解釋點解咁做
一陣又比連登仔批鬥
連登仔把口咁勇武
真係無乜人服侍到佢地
真係要個個今日逃亡咩

習近平隻孽種好食好住,任正非個女就等緊判
當中國人係condom

佢個人行為樣衰好過佢真係去咗拖累成件事
不過國安法之後都預咗佢割

特別想佢比人拉

佢唔出席係咪證明國安法有滅聲嘅作用

agree

吊緊鹽水

香港政治飯真係易食
作為政治人物咩風險都唔承擔
有事就吹雞叫人出去
仲有一大班死忠為佢保駕護航

你又啱喎

最記得佢呢句

*裝修

佢身嬌肉貴
的確唔應該送頭
更加唔應該做政治

可憐一班小朋友為理念犠牲
錢都唔多分文

留力到下世

冇錯！小心啲好，e+太多走狗篤灰
無謂講錯嘢俾機會5毛篤，黑警上門逮捕
李超人講句黃台之瓜 都被5毛老屈係黃絲

咁濟話呢d叫選舉師，唔係政治家

都成個老嘢仲保留

咁又唔使召告天下既

忠誠反對派

你條過街老鼠同我摺埋罷啦 魚毛又拗FOL

咁你不如咪撚出聲喇陷家產

你點樣都會俾人強姦ga la, 反抗會死得更加慘, 不如乖乖地劈大隻腳俾人屌啦

真係要有一批敢離開香港既人出聲
留係度既根本乜都做唔到

自已做唔到架野我唔會叫他去做，但公民黨已經變左垃圾，係香港已經冇晒定位

照妖鏡

只須比全世界知宜家香港出句聲都會比人拉
呢個就係效果

坐緊仲點聯絡，點同？

Thank you for your standard setting

退一萬步講，我哋都有話唔好9嗌光時口號「送頭」，之但係佢唔係普通百姓，話哂都係政治人物有返咁上下資歷，唔係應該用盡一切可行方法發聲咩？光明頂都未封台，才子都仲有寫文啦，冇人叫你發聲就係得光時八字 or 直線叫人制裁。日日咁多人係報紙/網上/電台講嘢，你就匿埋叫人聲都唔好出啊？係都提吓啲折衷方法啦⋯⋯

班泛狗出黎護主未？

勁多空白帳入來抽水

仲唔係奶

留力到下季

收啦，泛民咪又係建制B隊

屌你老母

国安法唔係話叫外國制裁先犯咩

再縮就連私人同外國人交往都要縮

垃圾就走開啦
同咩路咩人姐 抵死嫁Wo

繼續做順民囉 死垃圾

Diu, 一係你就係海外做，而家係度講風涼話

現哂身

我聽得明乜野係保留實力wor
有d 人 負責踩國安法地雷
另一d 人負責打官司cap 水

符合民主派一貫作風
唔好激嬲共產黨

佢無做錯

連登盛產鍵盤戰士

佢咪忠誠反對派囉

你不發聲即屬默認
快啲去佢fb問佢野啦大家

點睇連燈仔立左國安法後叫連仔剷post?😂😂

泛狗死都唔肯面對

保留入棺材吧

做番律師，打吓民事咪算囉

垃圾 共民黨

呢句好準

去又俾人笑送頭拎光環食人血饅頭
唔去又俾人笑儒夫怕死
總之你做咩都係錯同埋偽黃

如果遇到敏感問題就直接話再講落去有機會犯國安法 叫埋啲外國人唔好講
比全世界睇國安法有幾勁

講真，如果唔係諗住唔返點會應邀出席？我個人明白嘅！

同連登仔淨係識叫人出黎冇咩分別
最終個個拉既拉 走既走 失蹤既失蹤

其實佢可以縮得靚啲，只要每次有人搵佢，推完就超高調唱通街，宣揚支安法有幾把炮

『國安法』係特衰政府的萬能key
包括批評777&黑警，都算係觸犯國安法，隨時屈你『搧動仇視政府』
總之，你做咗任何令到執法者唔老like嘅嘢，就可以charge你觸犯『國安法』

@無人格的毒男、UST南亞仔、原由柏実

梁家傑IQ應該有300以上
點解佢會咁撚醒俾佢發現到
佢唔講真係唔知原來有國安法係到

直接返支那啦不如

想泛民撚入黎講返2句

小學生直線思維，唔識睇呢d架🤣

俾佢出去訪問就真係壞事啦

為個議席屎都食，少少風骨都冇，湯Java直接投共都冇佢咁撚樣衰

呢條友不嬲仆街賤人嚟

錯！我係求佢以後咪撚發聲好過

梁家傑裝修黃店.jpg

粉？邊撚度粉呀？睇過

許智勇都未出聲啦，粉身碎骨，笑大人個口

應該大大聲公開講 我唔會接受外國邀請 因為同你地傾計絕對會觸犯國安法而國安法最高刑罰係坐一世，更可能全家資產被偉大中國誤會係通諜資金，打併一生我一無所有唔緊要，唔想全家陪我受罪，更唔想做肥佬黎

咁樣就叫識玩啦！

唔好激嬲共產黨

渣狗

屌

你又啱

唔敢話一國兩制運作良好住

睇埋拜登點先, 廢事比人話佢係中共代理人

垃撚圾

眾多連登仔都好撚錫身

屌佢既人都係想不勞而獲姐

你去la 佢唔去

佢本身咩實力？

又話議員戰線？
屌你老母宜家淆底呀？
成班舊泛民正一政棍垃圾

仲存在唔使你俾價值佢

連登仔屋企點夠梁大狀屋企舒服呀!

前線而家仲有咩用係時候做貢獻啦，泛民都比你地趕走晒，終於可以比手足大展拳腳

佢應該係去『裝修』大渣哥

咩泛民
保皇黨黎

應該係要咁spin

保留實力既意思係，之後會出手。
呢d以後都唔會出手既人好心就咪鬼用保留實力做籍口

一訪問 會變成流亡

手足唔出係怕送頭，泛民唔出係佢地廢

終於冇泛民拉我地前線手足本土戰士後腿

我地前線手足本土戰士幾時出場?

屌 又真係
呢d人做沉默師好過

其實佢好撚驚就係人都知，冇人求佢揸兩個炸彈衝入中聯辦

我淨係求佢以後咪撚出嚟對住鏡頭鳩噏：我好撚驚死呀！香港重有法治！一国兩制運作良好！

個世界唔撚屬於你㗎喇，阿伯！

連登仔最中意送死
sor 係叫人送死

走晒離港先叫英雄

拒絕=有聯絡過 有聯絡=勾結

你以為走得甩咩

你真係唔識架喎

又怕坐監又怕俾人釘牌呀嘛
不如佢立即退出政壇啦
依家先嚟自我審查

你又出左街叫口號未

佢上網叫人叫

每個月出十萬糧

鄭立：和理非的本質在於犧牲，看模仿失敗的香港政界

泛民又未至於個個都唔識講嘢，但老一輩嗰班..

尤其是涼瓜傑同劉慧卿真係孖寶嚟

佢唔去，之後公開話因為國安法而唔去，效果同去左之後講一大輪一樣姐

盧斯達：保留你永遠都唔會用嘅實力

冇拒絕錯 死亡之吻嚟
美國侵侵如無意外99.99%輸硬
歐洲又同中國簽署新的貿易協易協議
瑞士公投又否決清算侵犯人權者在瑞銀資產議案
明哲保身最好 送頭嘅都坐晒監

講佢地咪叻 成日要人地點點點 但事實自己係件社會低下垃圾

on9

班議員助理冇糧出早就樹倒猢猻散啦

世界仔，有前途

今時今日仲靠你梁家傑就死撚咗

大家屋企都好舒服
大狀冇叫連燈仔離開屋企去送死
連燈大叫泛民無恥唔去送死
識唔識分?

做得好, 根本應該要咁
所以要移民, 因為要保存實力

裝修黃店

傻仔黎嘅， on list 實留番個位畀你啦，講唔講野都會搞你，係時辰未到啫，個排位未輪到你啫

以退為進
G持你

議助們：失緊業，冇糧出，不了

肥佬黎真慘 做金主做到咁折墮

梁大狀仲話我點知中共會咁奸添，又天真又錫身就收檔唔好玩政治做返大狀算啦，夠晒安全

我想佢冇guts抗共就退出政壇算

無問題啊
六四之後支那人30年都無送頭 你睇而家佢哋幾安全

中共就係要呢啲

海量5毛出晒黎

我唔明咁講有咩問題？

一定要比人拉先叫手足？

個個都做肥佬黎？

我覺得佢曲話比出面聽香港已經冇左言論自由

你自己滅聲就算
唔好又走出嚟呼籲人哋滅聲「保留實力」
你自己唔洗人生更精彩
積蓄又未被沒收
隔岸觀火仲走出嚟維穩
收皮啦

食屎啦公民黨

其實周庭都有咁做，
之前國安法落實咗之後，
推咗黎自日本唔少訪問。

我唔明有乜問題

即係要應約然後流亡或者應約然後番黎坐幾年先唔係共諜
邏輯好撚正

「你點知中共會衰到咁！」，你都訓左十九幾年，仲有咩實力可以保留？

你好快會俾人話係泛粉泛狗㗎啦
總之泛民就係要全數拉哂坐監先對得住良心

涼瓜傑上年會見英國議員 : 香港法治未死，吊緊鹽水

共產黨先無你呢個政治BB班咁on9

呢D無牙老虎
共產黨留多幾十隻喺身邊做忠誠反對派

真係未撚驚過

公民袋

垃圾！

真係傻鳩佢乜都唔做 支共都會食住上遲早拉鳩埋佢

涼瓜傑呢類政棍
含家資產係哂到咪收皮囉
屌你老母
呢類人準備變2號湯渣華

唔去好撚過啦
一陣又去屌d鬼佬好制裁中國同香港咪仆街
要吠係香港吠啦

柒能到 走住黎屌

就黎滅黨

閹人一個

湯渣2.0

垃圾，你唔好再出現我哋眼前
「點估到共產黨會咁衰嘅啫」

我屌你老母啦

梁生 法律既然已成dead body
你學lunch仔日日地鐵睇蘋果咪算囉

咁你留係到仲乜呢？

OMDB

都一把年紀 退下火線

呢啲時勢最需要資深政客做嘢

仲介意呢啲做順民求安穩

如果你唔係想暗渡陳倉
我諗香港人屌撚死你都似

深入敵陣同大波man打邊爐

保持實力呀，你仲想手足一車車咁送入監獄？

不嬲講 係留港撚咁多藉口

不愧係建制Team B

可惜已成condom

實力來自於部份黃絲豬仲會支持呢啲有名有性既社會賢達

當你屋企有長期病患者嗰陣你就唔係咁講
每個人留低都好多原因 話走就走咩

錄鳩縮上口出返黎

支共就係最喜歡咁

熱血公民機會嚟啦

佢覆人話驚講錯野犯國安法可能有效過真係走去訪問話仲有法治

一早知佢能力妹吓妹吓靠把口去抗爭

快啲走啦你

佢同十一同一路人黎
唔使理佢

連衛兵唔鐘意呢佢哋覺得全部人一齊坐監就最好，自己就繼續網絡反共

司徒華點只一個？

有咩就入佢fb講啦

傳統泛民

求admin Del 本人所有comment and post

通街都係處呢

做過議員 = 逗過10皮一個月 = 連登仔實屌

議會戰線其喺係岀糧戰線，港共果個有糧岀唔犯法嘅議會先計

本土派搞議政平台就唔計，會犯法，又冇錢不了

有道理 哩條友同四方閪一樣

手足去現場正式公審lunch gor

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係依到

個款越睇越似公公

依家已經係另一個階段
泛民永遠走慢人一步

華仁之恥

講唔係問題
但係保留實力。勿送頭呢啲廢話

求其喺街邊執個f1仔都識講啦
使乜出自你把口咩

前議員，專業人士
咁樣打開口牌
同路人覺得你示弱
共產黨覺得你露晒底牌

港共根本就係文字獄，重點唔係你講左乜，而係港共唔想你講乜
從政就根本就無得避，宜家縮沙仲顯得佢地班賤種無承擔

收嗲啦
撈夠政治油水準備閃人

屌你老母過去果兩年幾多無名無姓嘅香港人literally粉身碎骨呀憨鳩仔 出黎抗爭果班原來無風險嘅 泛粉護主麻煩用下個閪腦啦

on99

應該出席訪問

但講一句： 唔講啦，陣間屈我犯國安法

Rubbish

連咩衛兵吖，民建聯班抓牙想推人出去死咋

而家公民黨都冇得玩，有咩實力

其實咁樣封口仲好

好似畀人標參揞住口,

人哋會幫得大力啲

黃台仰:
咁但係班和理非唔係真係實行緊自己相信嘅理念
聽到有橡膠子彈，走喎！？
你真係企喺警察面前俾人打到頭破血流我就相信你係道德感召啦

送頭本身就唔可以為泛民辯護

因為勇武係有實際行動對敵人造成傷害，所以先有需要保留實力

和理非本身對敵人冇任何實際傷害
唯一作用就係犧牲自己作道德感召
甘地喺監獄絕食，支持者喺岀面暴動先推翻到英國

自詡和理非嘅泛民縮完又縮
只係一班政棍
大陸記者律師都有骨氣過佢地

其實咁樣封口仲好

好似畀人標參揞住口,

人哋會help得大力啲

你口糠糠四圍鼠, 反而歐美覺得唔迫切

無論你怎樣不喜歡共產黨/香港政府/警察
共產黨/香港政府/警察已是指執政黨/當權者/執法者
與其反對、反抗、抗爭，
不如保留實力，低調點，
做返港豬算啦

垃圾

你係弱智定文盲？

黃台仰:
咁但係班和理非唔係真係實行緊自己相信嘅理念
聽到有橡膠子彈，走喎！？
你真係企喺警察面前俾人打到頭破血流我就相信你係道德感召啦

和理非本質就係送頭，唔敢送就唔好話自己和理非，只係政棍

垃圾
你做過啲咩嚟?
我淨係記得你話公民袋可以被統戰

現在先來割席？

根本連登有班人覺得情願拉晒泛民坐監送中會開心過見到啲共狗俾高空擲物嘅花盆掉中

你保留實力jm9?

真係廢物嚟

驚坐監

戇鳩仲咁大聲講
抵俾真香港人排斥

睇下人地黃之鋒做緊咩先
人地係獄中都做訪問呀我屌佢老味

忠誠反對派既實力

咁泛民仲有咩價值

我冇睇呢個節目⋯⋯我唔會叫佢送頭，但咁樣講嘢好冇志氣，好似合理化咗国安法咁

今日裝修左幾間黃店

屌你咩，你低調就自己潛水收聲啦。你而家露個龜頭出嚟，咁高調講呢啲，即係公開向支共投降表態，驚死支共唔知你已"改過自新"，驚死支共唔知你已拒絶外國訪問（仲要兩個添）。你縮沙都縮得樣衰過人。

每月逗10萬人血饅頭人工供樓囉
供樓糧支 缺一不可

退休算9數

唔想無咗個律師牌

如果訪問我一定去

利申：人在香港

連登有班人咪就係想抹黑連登嘅人囉，咩人想抹黑連登兼想帶風向？心水清自己諗吓啦，淨係知今日星期日有班人好得閒都要返工上連登。

姐係同你講:我都係打份工姐

真係冇撚用，陳日君都好過佢，人哋連梵蒂岡都照批評

真係垃圾
呢班泛民就係垃圾

咁周庭而家係邊

咁個班粉身碎骨完既烈士連登仔又為佢地做過乜？
為佢地上連登屌梁家傑？

咁撚蠢點用你呢個名架

佢講得唔岩咩？如果講到明事後會拉 但叫你去出席你地都覺得值得？

又唔係議員
做自己想做嘅野都唔比

連登仔老點人唔係第一日
個標準定到個個人都要係甘地 問心個句易地而處會點？
每個人可承受都唔同

人地又唔係議員

連登仔最好就你比人拉
我移民

為佢地移民

連登仔一邊口嗌光時
轉個幾皮野入ft/citi/支美 離岸戶口抗爭
一邊用中銀出糧，用支牛買奶共tesla
終極賤種

咁佢俾人拉未？

Dead body d friend, 做律師一定要話相信法治啦

到咗今時今日仲信香港有法治，不如信自己明天中六合彩頭獎重大機會

樓主做都得你又得我又得

大狀黨果班係真小人黎

痛邊次沖佢地會係頭排嫁

有唔俾咩？
笑鳩佢又要你同意？

不嬲都叫人衝，自己鬆架啦
你課金，我搵錢，齊上齊落

政治人物
投佢嗰啲人真係應該考慮絕育

所以入去受就年青人，老鬼就安享晚年，咁樣抗爭即係搵鳩年青人笨

你同我出聲冇人理
佢地講一聲已經見左報

冇實力點保留...omdb已經潛左好多日水

睇下cctoy點樣花式幫佢兜。

低調話我冇嘢補充咪算囉
係都要自爆仲要理直氣壯
做畀邊個睇呀？
咁柒神仙都救唔到啦傻㗎咩

你哋仲未意識到已經同mainstream disconnect緊咩？

咁即係默認左之前勾結外國勢力

好
留有用之軀
遲啲反撲！

好正
而家到佢地講送頭

咁佢唔做 我地無人理既仲做唔做

有意義嘅送頭我都想送啦
政治人物喎 搞革命喎
我呸

咁講法不如做藍屍算啦

唔係顯得，佢哋真係冇承擔

黎智英係年輕人？
根本唔關年紀事
己所不欲 勿施於人

唔明佢點做大律師 講嘢完全唔識包裝
知你班大律師收成期啦
公民袋仲柒撚過民主黨
起碼5:0仲日日出youtube 屌柒港共
廢涂仲會講吓12港人被送中
av 仁仲會出嚟請吓肥佬黎單嘢
DLLM 公民袋

大陸班維權律師，個個攞條命出嚟搏，唔好攞販民班政治演員同佢哋比啦，侮辱咗佢哋

呢條友 真係當返工 屌你老母。

好勁喎搵到一個例子，年青人入去受果時，佢哋仲諗緊點樣set個民調保住個位咋

重有話自己同港獨誓不兩立，立此傳照咁

溝通唔到 完

代表佢係政棍
唔係政治家

由佢講 你點知共產黨衰到咁？ 開始
已經知佢政治弱智

中共唔鍾意
家傑哥瞓撚咗幾耐

咪係，連登仔屌人食黃店當做左野，
而家個訪問有咩咁勁

就算係真
講出嚟做乜撚
條友係咪覺得拒絕咗好威

dead body

咁你送左未，意義自己去搵，
唔係坐係屋企上連登就送上門

佢就係講俾外國人聽接受訪問已經犯法，
咁樣咪已經話比人知香港咩情況，
你以為外國人同你一樣咁撚低能？

律師最識自保

死廢柴
垃撚圾既極至

講俾外國人聽就唔會同now講啦
係都同外國媒體或者twitter講啦

咁先好，最好係咁，呢班共諜出嚟講嘢，容乜易令人以為香港人有言論自由

同最識叫你打官司
佢銀包永遠fat fat

就係等呢幅

第一，唔接受訪問等於一句野都唔講？
外國人唔識睇now? 你咁講 twitter 就一定有人睇？
屌上連登真係唔撚好用腦，太麻煩

泛民已經同八萬五一樣，已經不存在啦

重有投OMDB嗰班都係啦

咁做咩好？不如退休

涼瓜傑：係你班升斗市民一廂情願咁以為我想搞革命啫，我不嬲都係為搵兩餐㗎啦

一係流亡接受訪問
一係留港訪問後被拉

佢只係揀咗一般小市民既選項

換言之，佢以後都只係小市民，再無資格講民主

香港啲販民黨真係垃圾到一個點

小市民無資格講民主

我宣布成個公民黨出嚟人都係垃圾
梁：要避免犯國安法
湯：十一哥
楊:over my dead body
毛：以顯視香港仍有司法獨立

佢係怕死，不是共諜

坐緊監喎！

: 我點知共產黨咁衰架

佢咩咁樣講囉
到時呢全世界都知乜事㗎喇

依家咁鬼死張揚呀你一唔接受訪問呀
其實全世界都知乜事㗎喇

你依家已經入咗波喇嘛
只要唔接受訪問畀人知
全世界會自動做嘢㗎喇

就算梁家傑講得唔啱，都係佢個人問題，唔應該借機會分化年青人同長者，坐監的長者亦唔只肥佬黎一個，年老的黃婆婆亦好勇敢，仲有無數普通的中，老年人用各種方法支持抗爭。

抗爭氣勢減弱，就係因為不停鬥黃分化，而對家就相對團結，起碼後生藍絲同年老藍絲不會互屌。

算鳩數啦
呢條友同佢個黨啲人就算上到去外國議會
咪又係會話一國兩制運作良好、法治建全之類
你估佢真係會講香港有幾禮崩樂壞咩
根本去同唔去就無分別
不要把自己看得那麼高

我而家就係屌柒個班垃圾地底泥連登仔
不學無術盲字唔識多隻日日係連登革命
日日係到屌專業點解唔付出唔犧牲
屌你老母連登仔又犧牲左乜撚野
消防員會計師公務員都比人拉坐緊連登仔仲係到日日批鬥
你班地底泥根本就唔撚係為乜,淨係想洗牌批鬥其他人
根本同支那賤種無分別

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

班波台狗殺埋入嚟咁串都冇人幫口？

viu做緊大嗚大放，訪問梁家傑

明解

Confirmed

連接受個訪問都驚技安法 自我襟聲嘅廢物都要攬

再講佢做議員食左條政治水咁多年連少少要求都唔可以有?

佢嘅義務要廢到同普通人比較?

屌, 演員, 呃撚完香港未? 同維穩冇咩分別

叫歐洲同美國邀請我？

屌!!!!

過去年半好多手足都送咗
唔排除呢個post都已經有
啱啱瞓醒？

梁家傑其實有乜資格屌湯渣？一樣咁柒衰

無爭取過，咁有咩資格？

講真，除咗獄中/流亡手足外，有幾多人真係爭取過？
好多人無資格架

原來講民主有分資格，咁嘅話你咪撚叫市民支持捐錢呀

同意呀促請劉慧卿仿效添呀

藍血到
其實佢都叫有名有姓
直接流亡海外慌人哋唔收你咩
分分鐘有民主教父嘅虛名做下
淆底成咁
如果係咁你不如直頭退出政界兼封口
咁重安全

好多會員都成人話去活動都送頭啦，咪同梁廢老差唔多

明既，唔通送死咩。唔可以強迫所有人做肥佬黎

佢講出嚟，即係代表國安法下，已經冇言論自由。

咪再俾view time呢班廢老泛民啦

肥佬黎接受外國訪問咪俾人告勾結外國勢力

梁家傑呢啲撚樣法治膠除咗出去勾結完外國勢力再返嚟坐幾年監做被捕師坐監師被迫害師之外仲有咩價值可言？
完全無架喎
勇武手足坐監就應份，政棍坐監就唔撚得呀？為團結而團結呀？收皮啦集體主義師

佢的確無乜都無做而且又真係無事
仲想與虎謀皮爭取更多政治利益

唔明點解唔鬧得梁家傑
佢係承擔收納稅人期望同錢但又做唔到野
鬧佢好應份

競選口號：愈打壓，愈頑強

連登已被「咁叻你去」、「你代佢坐」、「休息」臥底帶風警侵佔，我宣布2021停止在時事台開新post

佢哋唔去先好
去會講啲咩唔駛估啦

陰尻功
又spin

如果聽日立條「反梁法」，我諗條柒頭即刻姓都改埋

成堆痴撚線
個個都係要坐撚哂監先叫做野，唔坐監就冇做野

都話呢個post嘅人全部都希望人坐監有靚畫面反正坐果個又唔係班鍵盤戰士

由細到大都無信過泛民
不過好多80 70後係死忠
Election Day會走嚟喊撚哂咁多謝

鍵戰：
揸兜/流亡/踎監是但簡樣
投降/讓步/fade out 點對得住手joke

佢條垃圾仲有咩實力

咁你留喺香港把托

飯民
35+
議會戰線
有險可守

泛民被人拉去坐監送中覺得開心咩問題？
1. 呢班人其實就係當初既民主回歸派同民主回歸派既繼承人

2. 本土派、獨派當初被迫害被打壓果陣呢班人同吹捧呢班人既媒體，aka垃場蘋果，有冇出嚟維護過被打壓既人？冇

3. 懶係社會賢達，呃人制度有險可守，鳩up埋啲有案底人生會更精彩既謬論，公安條例呢啲殖民地時代惡法都只係需要減刑而唔係廢除，最緊要你俾狗咬果陣啲鮮血唔好整污糟佢套西裝，成為饅頭果陣肯俾佢地放入口

4. 大台心態指揮社運，將啲唔係佢地果個派別同對佢地有威脅既人打成係「收共產黨錢做野既內鬼」

5. 香港本土既利益永遠放到最後，支持中港融合，所有大白象既撥款全部投贊成，臭魚罐頭、催淚彈全部無都算啦，驚犯法驚被DQ驚被追討薪津，共產黨兇下佢地就乜都唔敢做，所以惡法都係法治，市民都要守法，on9到無人有，國安法未立就同人講我地應該自己本地議會搞23條立法，國安法立咗就連2014年佔中都不如，自願性交就無強姦

6. 其實係承第2點同第4點，亦係最重要既一點，高舉團結旗號，鼓吹集體主義，郁啲屌人分化捉人鬼，但其實就算俾佢地帶領「偽革命」成功推翻政權都只係極權B隊推翻極權A隊，根本唔係為自由民主而戰既革命，其實就只係一個香港版既南韓全斗煥軍政府政權
佢地西裝禮服遮蓋住既下流賤格行為實在太多，不能盡錄

成壇野根本反映緊既係泛民同泛民既支持者都係未解殖既英國殖民主遺民，單係佢地搞民主回歸同埋做捉鬼天屍已經足以令我地私了佢地啦下話？依家人地極權A隊肯去打殘極權B隊應該係要開心添啦，唔通仲要幫佢地兜呀？捉個無名無姓既勇武手足坐監好啲定係捉個有國際聯繫既泛民去坐監好啲正常人都應該識諗啦。仲有唔好唔記得肥佬黎話特赦要包黑警呀，你望下台灣既中國國民黨依家咩樣？有冇為當年既白色恐怖道過歉？有冇清算過有份酷刑迫害台灣人既國民黨軍警？無呀，未死果啲仲出緊長糧退休金一年去兩三次日本旅行，屌緊蔡英文cut鳩佢地福利添呀

再講吖，共狗被高空擲物既花盆掟中有咩咁值得開心？唔係應該由我地親手將佢地殺死，將佢地好似意大利墨索里尼咁吊係個油站度示眾架咩？

我知fatso巴打你係民航機師，專業資格薪高糧準，疫情完咗又係一個好機頭，國泰唔掂就轉去第二間airline，好可能一早已經有英美澳紐加籍，甚至係歐盟公民，隨時都可以走佬添，但係出面衝果班細路係無架（其實上年反送中好似唔知7定8月都有個兩柴被咬告暴動，佢既機師生涯都係玩撚完架啦），係出面推動港獨文宣既學生動源鍾翰林都無架，佢地係唔應該受到極權既迫害架嘛，但係呢班西裝骨骨既社會賢達、有車有樓有生意既高中產做緊乜撚野呀？唔只龜縮咁簡單呀，係縮到返入去佢地個老母閪添呀，成日就懷疑唔係佢地派別唔跟佢地路線既就係鬼，我夠可以話佢地搞民主回歸係鬼啦

其實好岩
對本土興起落井下石導致今日唇亡齒寒既結果唔係班本土既選擇黎

所以點解當年會出一班大支那膠支持民主回歸 出賣香港

因為佢地怕死 又想奶下政治油水

岩呀
靠你攬住本孫文野望上連登革命屌晒所有人
自己就係屋企望住個mon

真

犯國安法的話監又唔係你坐
你緊係講得輕鬆啦

佢去受訪被受訪同送頭有咩鍟分別？

就算你自己夠膽做, 而去屌鳩人唔做, 我都未必完全贊成
何況自己都唔夠膽做既人

呢班老野幾時先識醒?

佢係咪死身體個師父？

呢條咁既垃圾真係冇用

国安法一直存在,就一直保留實力, 直到永遠
阿門......

歷史在笑……

到而家個fb仲係咁講，你果句係唔係同反清復明一樣，只係一句口號？

原來佢有實力，我依家先知

你唔敢做咪退休裝修黃店囉，退出政壇，承認自己懦弱，咪再響度指點江山，冇人叫你屹個頭出黎架嘛。

爭取民主喎，你以為請客食飯呀？無膽咪退出政壇囉，但你企得出黎扑咪，被共產黨搞，坐幾碌就預咗架啦，你以為扑咪，就係俾個公開場合你，向共產黨表忠，話自己公民黨唔會搞事呀？？一係你咪縮番入去做港豬囉~~

你都有道理,如果你有份投佢一票真係好有原因去屌佢

不過佢應該咩議員都唔係喎

做緊公民黨主席，仲唔係響香港從緊政呀？
你響香港從政，爭取民主就預撚埋被共產黨搞架啦，
你估仲係好似以前咁，爭取民主又有道德光環，
又唔使被共產黨搞，又呃到傳媒報導你呀？？
係人都知而家咁嘅時勢，邊有咁筍嘅嘢？？
你驚死，OK fine ，咁你咪收皮退休，裝修黃店囉，
學任建峰咁，做隻飲飲食食嘅港豬囉，
冇人叫你屹個頭出黎，影衰民主派架嘛，
低調？低你老母調咩？你涼瓜傑公開同傳媒講，話公民黨「低調」，
咪即係公開向共產黨表明，自己公民黨唔撚會再搞事，
跪求今年立會選舉（如果有嘅話），畀你班公民黨入閘囉。
留意咗你班飯民咁撚耐，仲唔知你班契弟點諗咩？

佢取態係冇去到咁盡
但人地都係投佢 咁代表咩？

你想選人去坐監 唔係個個都咁諗

冇事企喺前面，有事縮到最後。

有冇諗過唔係波台問題 係五毛鐘意喺體育話題洗底
因為體育話題相對國際化 冇太多話題上嘅認識 本地化同在地化問題 比較唔易露底

覆錯post

喂 ~~~ 我係話你唔想坐牢，就唔好屹個頭出黎，
你既然屹得個頭出黎，就要預咗被共產黨搞鳩你，
爭取民主從來都係咁架啦，實有犠牲架，
孟德拉，陳菊果啲有邊個唔係坐過牢？
你唔想犠牲，怕死咪收皮，退出政壇，唔好繼續代表民主派指點江山囉，
咩叫取態冇去到咁盡？？
「越打壓越頑強」唔撚係我哋市民搵支槍指住你，逼你講架，
係你自己涼瓜傑整埋 fb theme photo ，話畀市民聽，你公民黨會咁做架，
你哋公民黨講嘅「頑強」，就係「低調」，唔想「送頭」？？？
我屌你老母啦……

以上都係你睇法 我冇興趣改變人地睇法

你唔明我講乜
事實係唔少人係和理非 選左個和理非
宜家你屌佢唔夠勇 你係咪搵錯人 答錯線
你唔buy佢 同樣有人buy佢
講到自己講既野係金科玉律咁 係你自己難受 失望

你呢 D 咪典型垃圾香港人囉，將「懦弱」講成係和理非，
人哋外國嘅和理非都要被坐牢，絕食，都有犠牲架，
你呢啲連外國傳媒嘅訪問都唔敢接受，係叫「懦弱」，唔撚係「和理非」囉，
都係果句，你唔想犠牲，唔想冒風險，就唔好屹個頭出黎，
飲飲食食做番隻港豬，去行山，去旅行咪得囉，
唔好一邊代表民眾爭取民主，攞光環，傳媒曝光，一邊連少少風險都唔敢冒，
你唔夠勇，咪收皮退出政壇，唔好應邀接受傳媒訪問，解散公民黨囉，咁共產黨實唔搞你架。

不如加入民建聯啦
或者加入共產黨

Mo lun yung

咁你仆左去坐監未？

我知自己無膽，咪認自己廢，收皮做港豬囉，唔似D人明明自己無膽，偏偏唔認，仲要接受傳媒訪問，想R光環，自曝其短，仲代表民主派喎……

jm9

同議會戰線一鳩式

笑死，大大聲屌人典型垃圾香港人
原來自己都唔敢做就叫人做
典型連登仔

我唔敢做，冇問題架，我係小市民一個，
又唔諗住從政，R光環，R曝光，
唔會代表民主派扑咪，唔會話自己「越打壓越頑強」，
咪繼續做個普普通通嘅小市民囉，
做個爭取民主嘅頭面人物，要求能夠同小市民一樣咩？
能力越大，責任越大未聽過咩？
你受得爭取民主嘅道德光環，因為咁全港都識你，
坐監唔係預撚咗嘅咩？
你可以宣佈自己淆底退出政壇架，交棒畀新一代，冇所謂架，
但你做得爭取香港民主嘅頭面人物，
即係做好隨時被共產黨搞嘅準備啦，
而家居然公開話要低調，唔好送頭？
收皮啦~~

大大聲屌人典型垃圾香港人
比人問到自己點就即縮話自己小市民唔關事
人地就要粉身碎骨自己就可以縮骨
屌係唔係要個個好似肥佬黎咁比人捉入臭格過年呀？
含撚啦連登仔

推

今日再睇番個post有冇新睇法？！

共已投

你梁家傑可以選擇退出政壇架，可以學 OMDB 咁飲飲食食，做番個普通人架，你咁做邊有人屌你呀⋯⋯

但你又唔係咁，你繼續屹個頭出黎喎，又唔係鼓勵人毋忘初衷⋯⋯

你係響傳媒面前，向共產黨表忠，話畀共產黨聽，你公民黨會低調，唔送頭，

為咗證明自己真係唔搞事，仲主動講自己拒絕咗兩次外國記者訪問，

你真係低調，就直頭唔接受訪問啦⋯⋯向共產黨表忠就表忠啦，仲響度兜？？

香港咪就係多得你呢啲幫無恥政棍兜嘅黃絲垃圾，先搞到變成咁囉。

大狀黨:繼續保存實力

係咪保留實力=慢慢俾中共拉鳩哂，好過一次過